韓國隊呢場踢得好熱血

茅撚到仆街我屌你老母

番去當兵了

執包袱啦

芽過亞軍廷

有無精華gif

一張紅牌都冇屌乸星